我會唔會好變態

我本身係零, 上個月我 SP 揸車送我返屋企嗰陣, 點知佢一唔小心就撞咗車, 好彩我冇受到傷, 不過佢隻腳就斷咗仲見埋骨, 我當然即刻打三條九仲陪佢上埋白車去醫院, 我當然好擔心佢, 我以前從未聽過佢嗌痛

不過當我今次聽到佢痛到嗌生嗌死嗰陣, 我竟然聽到扯行晒, 仲從未試過硬成咁, 好想即刻衝過去插佢幾鑊, 之後當白車到咗醫院, 我已經忍唔住連檢查都未做就衝咗入男廁解決, 仲從未試過咁大量, 我以前都玩過 SM 都未試過咁 hi, 之後我 SP 要打石膏有幾個月唔做得, 於是我之後就返大學圖書館搵資料查吓我依種情況正唔正常

原來喺二戰時期盟軍捉咗德軍戰俘嚟嚴刑逼供有直人軍官因為聽到男戰俘嗌救命求饒時興奮過度雞姦咗佢哋, 到近代伊拉克戰爭時期都有直人美軍逼供時忍唔住姦咗啲伊拉克男戰俘 ! 喺打依篇嘢嗰陣我諗起當時嘅情況, 我依家條底褲都濕晒, 我係唔係好唔正常 ?

Too long can't read

K

屌你死gay佬

可唔可以唔好咁噁心啊

呻吟聲係會有sexual arousal 男同女都適用

有七個人覺得我正常

就算你要拘捕我 我的口供只有3個字 我愛你
假使你要將我監禁: 不必了 我早已被鎖在你的心房最深處 自由已成了愛情既代價 你的雙眼就是最牢固的手鐐
如果你要判我極刑
來吧 你做一塊玷板 讓我永遠倒在你廣闊的胸懷中
你做一把冷酷的利刀 讓冷冷的刀鋒沾上我火紅的血
你做一陣風 讓我的靈魂隨你而去 你中有我 我中有你

好撚癡線，同之前有個女仔比架車腰斬左
有個巴打問有冇人會拉走佢下半身屌一樣咁變態
希望樓主假膠，真心嘅話盡快求醫

你係0但點解會想插佢?0仔唔係屎忽敏感過JJ㗎咩

的確唔太尋常 建議求醫